首播的大部分内容实际上给这个从头条上扯下来的故事带来了一个意想不到的转折。 《新闻编辑室》首播:Aaron Sorkin炮轰CNN关于波士顿爆炸案|Kevin Fallon | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 但这本书的书名其实并不恰当:这位远非叛逆者的盖伊是一位非常优秀的女权主义者。 罗克珊·盖伊:毕竟不是一个“糟糕的女权主义者” 
 我的妻子说，她洗完澡回来，穿着长袍，裹着毛巾，身上还散发着淡淡的非浓缩液的味道。 父亲节的荒谬。 J. O 'Rourke | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 但是，一群刚出生就出名的新模特正试图靠自己取得成功，她们值得被认真对待。 著名父母模特俱乐部|Erin Cunningham | 2014年5月28日|DAILY BEAST 
 迈克尔·杰克逊在公告牌颁奖典礼上的太空步震惊了观众。 迈克尔·杰克逊疯狂的公告牌奖表演和更多的全息图获奖和失败(视频)|每日野兽| 2014年5月19日|每日野兽 
 他们对它只是点头之交，而我喜欢和它真正的握手式友谊。 拼接|安娜巴尔默迈尔斯 
 我们再一次发现自己来到了一个遥远的开普敦François小镇。 飓风快点| W.H.G. 金斯敦 
 尝试一些狡猾的方法是没有用的; 他最好的办法就是直接从肩膀上咬人。 格雷洛恩·约翰·基思·劳默 
 现在，逃避劳动的条款必须部分地根据《宪法》的宗旨来解释。 西奥多·帕克的审判西奥多·帕克 
 雪茄的烟味又从那浸透了水的旧皮革里飘了出来。 《福尔赛传奇》第三卷。 |约翰·高尔斯华绥